人大左，始終都係要面對生離死別

有個fd,由中學年代打機識到而家
唔係比佢茶毒，我可能已經移民咗去英國
近年大家住得近，就約埋以前打機批fd食飯
一個月2-4次

近期佢失蹤兩個月，初頭估佢找到新工作冇空
但whatsapp 10日單tick，last online 1.5個月前
打電話冇開機
就估佢一係比人拉左/一係中風

今晚禁岩發現，原來我有佢屋企人電話
打去先知佢已經蒙主寵招，獨居，死去多日有臭味而發現

佢非常之好彩，冇任何負債，亦冇乜儲蓄(真係非常非常之利害,冇蝕到比後人)

由於太臭，好多舊漫畫/小說佢屋企人全部都直接掉晒
電器都係一件不留(益曬執垃圾人士)
只係keep左好多隻hdd，同一部電腦留存後世

重點來啦，對於我自己都唔想比人偷睇電腦入面有乜file
香港銀行戶口易搞，一個死亡證就ok
但係佢D email/fb/whatsapp/大陸戶口/支付寶/we7/payme入面可能有錢
始終都要check下，亦都要睇下有冇留低pw去close戶口
作為佢小數朋友，幾厭惡性都係要出手

死亡唔可怕，但最怕煩到人
(我唔會同你講珍惜眼前人D on9野)
所以今日開始，都決定賣/掉咗D 雜物，所有電子錢包唔留$，免得自己死後煩到人

搞掂^_^

近兩日，係禁執佢file(set好pc由佢屋企人自己check file)
我主要係recover Password,解ipad/ 手機

突然之間記起，岩岩識佢時，佢係有食煙
已經忘記左食乜味乜牌子
不過那些年都係溥荷萬係主流
就走左去七仔，買左包，順便買汽水上去
食飯想買個鴨腿湯飯比佢，可惜冇

去咗佢舊屋，點左兩支，一人一支
開埋罐汽水，燒完就走

由於介煙好耐，就送左包煙比看更
心情冇乜特別，只係覺得自己總有一日都係禁上下，而家開始執屋，賣晒D冇用野

我香咗都唔知有無fd幫我搞後事

我都估唔到人走咗
有禁多身後事要煩
(不是火化個D)
主要係掉野/同改密碼

完全冇save低， 本提示note又太多血水冇keep到
只能撞生日/tel number/hkid number

點解香左

人要死就會死
死因不外 扑街失救/爆血管中風/心臟病(心肌梗失/心肌炎)

如果係心臟血管有事，你知都冇用，唔係塞晒政府要你自費（7-30萬支架，$4000一支藥水)

我冇問佢屋企人去得安唔安詳
佢唔係我第一個死去的朋友(以前玩車，撞車死又有，爆頭死又有)
佢亦唔會係最後一個

So long
MY FD

有人搞身後事已經好好
我就喺等緊家人死哂再自己一個自殺死

一般人邊有勇氣自殺
咪又係等死

me too, 唔係自殺都怕有咩意外
唔想留麻煩比人
銀行密碼已寫低比屋企人

銀行係唔洗怕
有死亡證就可以

反而係ipad/iphone，你lock死pw
冇就byebye

只可以收sms方式 login icloud

都啱，陣間燒炭死唔去就低能

講一下 recover pw
gmail可以用sms 改新pw
如果你sim card有Lock, 就帶死亡者等電訊公司批
成功login到gmail就到改 appleid pw

改appleid 冇得Login ipad/iphone下
唔一定可以

因為而家就算收咗sms
佢都會要求你入2個安全問題
如果冇

你就有可能要等外國apple批
就算你有死亡證，都唔一定批

我fd就係冇盒冇單，香港ifc 冇嘢做到，而家等死亡證

冇朋友咪冇呢個煩惱

依家真正嘅好朋友標準係幫你收屍

有你咁嘅好朋友佢真係好幸福， 真係唔想知可能畀咗一個課題我哋要珍惜眼前人，有咩就做咗先， 因為唔知第時有冇機會再同佢一齊做

睇完個post我都去左r個fd打舖aoe

今年周身病,30歲就咁
成日同屋企人講可能自己仲早走過佢地

幾歲死？
無結婚無女朋友？

4x近50
有冇叫我就唔知，不過應該大陸/香港都冇女

估唔到連登仲有阿叔

好多由高登過嚟
我之前acc比人hack左
所以先開新

咁阿叔你唔會覺得連登太幼稚咩
我成日都上返高登個d po 少得可憐